四順咁大個屋邨連m記都無？

做地盤喺順安邨開工
諗住搵間m記涼下冷氣食個雪糕都唔得

老人邨係咁上下

可能因為有愛群同大家樂